而家先買ps4會唔會太遲

上兩個星期先買

唔係傳年尾ps5咩
真係忍唔到手？

等ps5 la

ps10都就出啦

點會，而家買先係ps4最多game玩嘅時間

等ps6出買ps5

玩住先囉，到時想要PS5咪放左部機，實有人要

ps6都就出啦

二手可以，正價就免了

年尾先PS5 即係而家買都仲可以玩1年
年尾真係有PS5咪賣咗部PS4囉, 話PS5 support返PS4 game 呀

收部2手ps4玩住先

二手PS4 連兩手掣連舊芒亨overcooked2 放到幾錢

想放

一千同你收

等出PS6

14年聽呢到d ching講
話出ps5個時買ps4就岩

買slim 好似2500左右，玩一年都抵啦

小小錢姐, 有新買新啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Play station 以家特價 兩k 又包game

依家pro單機2400咋

咁真係無藉口唔買

14年有連登

d ching 高登去連登，好難明？